
                      Nos ha encantado a todos! Está al nivel de las mejores películas americanas...tanto la animación como el argumento. 
Vale la pena pagar por verla. Al salir, las niñas ya hacían planes para volver a verla....ries y  lloras como en las buenas historias.
        
            